會員朴初瓏(有emoji)去左邊??

A09

。

無曬廢post

燈唔燈到佢有女

失戀

失暗戀

唔好玩啦，失暗戀唔計失戀啦

A0係咁